.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "février 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [options] [path_to_ebook]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Lancer l\(aqInterface Graphique Utilisateur principale et optionnellement ajouter le livrenumérique à
path_to_ebook dans la base de données.
.sp
Chaque fois que vous passez à \fBcalibre\fP des arguments comportant des espaces,  entourez l’argument à l’aide de guillemets. Par exemple: "/some path/with spaces"
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Détacher du terminal de contrôle, s\fB\(aq\fPil y en a un (linux uniquement)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
affiche ce message d\fB\(aq\fPaide et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignorer les extensions personnalisées, utile si vous installez une extension qui empêche calibre de démarrer.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Ne pas vérifier les mises à jour
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Provoque la fermeture de la session de calibre en cours (si elle existe). Remarquez que s’il y a des tâches en cours, elles seront annulées sur le champ. À utiliser avec prudence.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Démarrer en mode minimisé dans la zone de notification.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Ignoré, ne pas utiliser. Présent uniquement pour d\fB\(aq\fPanciennes raisons
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
affiche le numéro de version du logiciel et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Utiliser la bibliothèque présente dans le dossier spécifié.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
